操弄在共產黨的手上的行政機關及行政人員

香港政府轄下的各個局,所謂的行政機關可謂架藏疊屋,而當中的行政人員可謂社會的蛀米大蟲

沒有收入的政府,任憑你多多行政人員,都只有虛耗資本

共産黨就是喜歡賣弄手段,將香港商業集資能力,即吸錢能力等核心價值隱藏

唔好同我嚟呢套,ok??